最近身邊既朋友仔都議論紛紛aespa，咁佢地問如果我要揀一個十卜會係邊個喎 ◔.◔

我諗暫時冬天掛 ◔.◔

btw今次冇打錯名 spell checker 捉到 ◔.◔

G妹會開支持區嗎

未夠資源 諗諗先 ◔.◔

都唔記得下星期出道 ◔.◔

夜夜地 ◔.◔
靜靜地 ◔.◔

多謝你支持我

緊係同胞00

真